仲有一個人未精算

立法會秘書長陳維安濫權

説出個重點來

游B

根本成個班底都要清算

精算師？

push

pish

sor打錯